是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

thai

點解用垃圾桶放火龍果

Thai Thai 烏頭

有蝦蝦 菇菇 冬蔭功

屎

有款蜆蜆

係呀 驚我唔食得辣 但我會食晒
呀姨整蟹好好食 唔知幾時有機會煮

牙B心情好好呀

阿姨好錫牙B

🍆?

想食呀b媽媽煮嘅飯

玩咁大?

我要食羊姨煮果D

牙B thai幸福

yes

條魚睇落似未煮熟

真心想食架，
有媽媽煮飯係好幸福嘅事

我好鍾意

你岩 我呀媽見到我扮睇唔到

點解呀